幾時開過分流台選項方便分真gay post定搞笑post

一堆睇題目以為講女人

但條link或者內文係講緊男人或者有條jer

No

要ban

55

可以

why?

唔可以

即係可以定唔可以

唔會開

動物台幾時分流cosplay post

Agger

好鹽濕
希望連囝搬晒去成人台

G持

好波

ager

岩牙

Ok

5ok

我地話比你聽ok就ok

?

肯搞未？

唔會搞

你話就係呀?

係

GAY

原來台主想集中睇gay post

唔開

你話事?

你呢個po咪搞笑po

唔俾

唔批

收聲啦

唔收

代台主懲罰你

ho，我等你

咁方便做乜？
你基佬？

佢弱智

真係架？

係，智障來的

笑乜

牙井repost我地
好唔好笑?

好

假膠標題都唔得，你份人咁悶蛋嘅?

告你歧視, 等收6C信

佢智障

true

不是吧

ok

樓主是智障的

不是

eq低就真係睇得出
iq果度佢打漏左個小數點

屌

3年前個道歉post睇返都仲係好好笑

唔好笑弱智仔啦

樓主不是弱智

原來係弱智

橙

Siu4

點啊?
回應未?

連gay佬都要管埋
Ching ho ball

冇JJ要管埋人地JJ果D

咁變態都有

小心你條jj呀

明白

驚閪

我驚撚多啲

ja ga

同你做忌

樓主gay?

女人有冇jer

你就搞笑

你搞笑？

你咁得閒
你幫手分吧

推

佢弱智的
點會識得分